醫護暫停罷工啦！香港人你哋點對得住醫護手足

醫管局企硬唔讓步
又冇其他工會響應一齊罷工
搞到醫護兩面不是人
被逼復工啦

醫護手足肯定俾醫管局秋後算帳啦
由8月開始講大三罷
點解依家醫護手足肯帶頭罷足成個星期
都冇人理

係啦香港人
繼續2盒thx啦
繼續同阿婆一齊搶米搶廁紙啦

香港好快

【醫護罷工第5日】工會表決擱置罷工 逾6,000人投票過半支持復工

//新一輪投票要超過6,000名會員支持，才會延續罷工，工會主席余慧明表示，約有3,000人支持繼續罷工，約3,600人希望復工。因此余之後宣佈工會，暫擱置罷工，但強調爭取五大訴求，會堅持下去。//

無罷工醫護：返工比生命健康重要。

一個二個等住做南丁格爾

而家等埋今晚黨鐵有冇接力

唉 咁樣港鐵手足點接力啊
成個失敗例子係前面

就喺分化撚冷嘲熱諷
令醫護手足心淡

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

其實唔關分化L事
根本feel唔到香港人嘅支持

攞個戶口出黎先支持到吖
大佬有無罷工你跟本唔會知
開咗個頭唔做埋落去
你而家無病死都一定俾人秋後算帳
咁樣開工一定俾政府睇死佢就永遠都企硬

咁成唔成功就要睇佢地大唔大決心啦

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

無罷工香港人：兩盒thx